[
    {
        "randomId": 201
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Urutoryi",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abambari b'I Rurinda bambarira inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Ubunyobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    }
]